排名最易上床日本女大生 正妹發起連署逼周刊道歉

日本八卦雜誌《週刊SPA!》在去年12月25日出刊的刊物中，其中一篇內容主打「最易上床女大生排名」，此文一出立刻引發爭議，更有女大生發起連署抵制周刊，獲得廣大迴響。而《週刊SPA!》也在昨日出面道歉，但沒有表態會不會下架回收該期刊物。

《週刊SPA!》在內容中指出，現在日本大學流行男女生一起開飲酒趴，或者男生出錢邀女生來狂歡，酒後一定會出現「約砲」或「撿屍」等狀況，而周刊內容就主打「最容易跟男生上床的女大生排名」。內容指出，第1名最好「征服」的女大生學校，是實踐女子大學，其次為大妻女子大學、菲利斯女學院大學、法政大學和中央大學。內容更表示，最容易被上的女生的外型，其共通點包括喜歡留中長黑髮、淡妝、提著中型包包，以及穿著素雅、微露香肩的造型。
但此報導一出，立刻引發爭議，有不少日本鄉民批評這是在物化女性，就讀國際基督教大學的女大生山本一奈(音譯)，網站發起連署活動，要求雜誌道歉及停售該期周刊。截至目前為止，已有超過3.4萬人支持山本的連署活動，《週刊SPA!》也在昨日被逼得出面道歉，承認文章內容冒犯觀眾，有嘩眾取寵的問題，但至於會不會下架該期周刊，《週刊SPA!》未給出明確答案。

一飲酒就預扑野，幾happy

講中咗先咁大反應

死臭雞 敢做唔敢認

唔怪得有時d華人女學生去到日本會被人殺害

日本旅遊指南？
要去齊頭三位嘅大學

黑白鬼去依3間大學附近Ｄ吧揾食，一定屌到怕

女權自助餐

如果係老實中下樣毒撚又會唔會咁易得米